潛伏期已到 預言呢兩星期會好多人暈倒

香港九龍冇得避

其實病發嘅中位數係4日

係咩 咁係咪安全了 都過左咁耐

個個都有戴口罩。香港人抗疫係勁既

新界安全？

真 落街買野食冇戴都覺得自己係異類

未來14日關鍵

未來365日關鍵

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

新界最危險

屯元天冇事喎

越危險嘅地方越安全

呢隻野有口罩都好似無乜用

住深山又無落過山應該安全

叫最應該負責既部門負責！

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

屯門成堆wor

武漢最安全

去左捉人食燒鵝

10日前都係咁講

留名

可能潛伏期有十年
同HIV一樣

記住呢隻嘢係結合咗SARS, Ebola同埋HIV

根本就唔會冇事，呢啲預言都唔知褪左幾多次，不過唔講大啲市民又點識驚。防疫本身就要車大炮

青衣唔係新界?

屯門龍門居巴士總站，今日(17日)中午12時許，一名九巴車長檢查車廂時，發現一名戴口罩的男子坐在巴士上層左排座位，頭靠玻璃合上雙眼，以為對方「瞌着咗」，不以為意上前叫喚，惟發現對方竟失去知覺陷入昏迷，慌忙報警求助。救護員到場，即場為男子進行心外壓，及後送院搶救，惜終告不治，警方正就事件展開調查。

睇返地圖，目前最高危係港九地方，應該因為返工／娛樂地段，新界多數住宅區，反而冇爆得好勁。

最幸福死法

好似好候生

乜病癥包括暈咩？？

頂

【11:17】年約40多歲平治司機為地盤科文，事發時駕車返工途中，兩名女親友趕抵醫院了解事件。

長沙灣呈祥道往荃灣方向，早上9時13分，一部平治私家車駛至近明愛醫院對開，突失控鏟上左邊路壆，車底磨向地面十多個大石躉始停，男司機昏迷不醒，消防接報打破車窗將司機救出，將他送院搶救，警方正調查意外原因。據了解，初步懷疑司機駕駛途中病發。

變種無病徵但會暈

姐係咁講，個口罩可能救咗你幾次命
但係你永遠唔會知

只有戴住口罩都中嘅（可能）少數案例
你先會喺新聞見到

3月都係

我戴口罩果時條街無咩人戴， 我前幾日落街買少少野無戴就成條街個個戴

咪鳩up啦

沙田多到

武漢肺炎殺到嚟

香港九龍新界冇得避

9up停下好冇
一直暈都唔係今次既發病特徵，係到誤導人地

唔好係街食 最好買外賣

一日未好似零三年咁樣將香港由沙士疫區除名，一日都唔可以鬆懈

今日見到幾個死癈老冇戴 （樣子很中產 唔會係買唔起口罩嗰啲

未來每一日都關鍵

B3x 一車車毒車過嚟

唔關事

啲未來14日我聽到厭 我都幾肯定隻肺炎唔會喺香港大爆發

永續十四日 口罩繼續炒